
ETE 2020

SITUATION DES THERMOMETRES USB DANS LA COOP 


ETAGE 1 - COWORKING
COOP_CWK_R1

ETAGE 1 - PENICHE BUREAU
COOPPénisheR1su

ETAGE 2 - ENERCOOP BUREAU 
COOP_ENER_R2

ETAGE 2 - ENERCOOP URSCOP
COOP_ENERC_URSC



ADRESSE BATIMENT LA COOP 

5 ESPLANADE ANDRY FARCY
38000 GRENOBLE